【招詞代唱】幫手唱你首改詞同整MV

是咁的，小弟剛剛拍長拖分手，自暴自棄又quit工又頹咗一段時間，想振作做翻一啲可以留低啲足跡嘅嘢。

不幸地小弟鐘意唱歌，又見到連登其實有好多改詞好高質無人唱，想出一分力。同時又想有多啲意見改善下自己啲唱功，演繹等等。

而MV部分，如果無高人幫手，小弟會儘量畫幅適合嘅圖，之後加歌詞上去

限期：
一星期最少一首

選詞準則：
小弟鐘意，啱音唔係教會歌。認真定膠詞，有冇粗口都無所謂。可以係依個post到留低首詞或者你個post （有啲小弟搵唔mmo就無辦法，會儘搵），如果無人留小弟會自己搵再喺原post留言之後唱。原創歌都無問題

利申：唱歌唔係特別叻，唱過幾位巴打嘅改詞，得閒自己會參加下比賽同Cover。亦同一啲我之前留咗言，最後走咗數嘅巴打講對唔住。

最後希望多啲巴打絲打支持，留低正皮同意見（屌還屌，唔好咁大力），同寫多啲改多啲好作品。

以下係一啲小弟有幸唱過嘅作品：

(MV) Avengers 3 Thanos - 得救.mv 雷神曾對抗我也不好受

如果我是陳詠謙 請你贈我一棍

林盛斌 幾多心跳 還在數 趕不及了

無名的負評，輕輕一推

當然都要詞人同意，會係佢地個post問咗先

留個tg傾下

未係完全岩音，但唱出黎有問題再改下

支持

雖然攤咗好耐，不過一直都想有人唱

我都有啲歌未有人唱

好，今晚翻去睇

支持

好榮幸你唱過我兩首歌

可以 留tg？

呢首用咗好多心力寫，冇反應好sad

巴打好有心

如何面對 成間屋多蚊的日子

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友正柒頭
下世考試別再衰咪再失手
看，有柒頭竟恥笑我校九流
其實珠海I大更柒更濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

活在恒大儘是生命 大學5事做齊超勁
日日能陪伴著我 超凡的恒星
踏在行善里憑友情 活在恒大全憑著愛
終於一天必會得勝
專心與你 與你 一齊溫功課
十萬學費後門效應
加些勇氣 智慧 期望作總裁
要用我技倆 盡訓練那三大精英

恒大仔 日夜鍛鍊去取勝
沿路看遍每個都市 飛過綠樹滿佈hall莊
I LOVE 恒大仔 認定你是朋友
打開心中的愛 便能用盡力量 Pound！

恒管響起升lv的訊號
恒大生命裡 彷彿帶點屈基
恒大稱呼給他的意義
是一生奉獻 大學鬥爭中
* 恒大把擁有變做失去
恒大的雙眼帶著期望*
# 今天只有恒大的軀殼
迎接恒大歲月
恒大中抱緊自由
新生經過傍徨的掙扎
自信可改變未來
恒大又能做到#
可否不分恒大的界限
願這大學裡 不分你我高低
恒大色彩閃出的美麗
是因它沒有 分開每種色彩
*##

原來暫時恒大沒名份
來年先會變得更屈機
恒管哪天變恒大 我可以等
升格大學是哪樣成份
但願虔誠能顯得吸引
用五十年超越你 成就 亞洲第一

給我信心 當我入恒大
學院位於 沙田小瀝源
輕鬆入U 舒我亂和倦
從無溫書 心照總不宣

長長路中 走到那裡小瀝源
有恆大方找到生存來源
難行日子 不削我對升學眷戀
都也是我 真了不起
恆大的我
弱問世界誰無cert
要令昨天明天也閃亮
定是答你從恆管
多麽感激恆大收撚左 我倆

一世慶祝 當我入恒大
億個僱主但和你碰上
想說你知 整個地球上
冇U可使我更想 奔向~

人讀書難敵考試 彷似份卷好鬼難
唔撚識答 唯有亂填 然後攞U
入八大是我夢想 唔想asso 升學漫長
人在non jup 蟬沒有和唱
(媽！！！)

好彩恒大提供學位
好彩恒大收生夠低
恒生恒大血脈仍相連

瀝源清水在流 我八大唔肯收
所以入左恒大 㩒住阿媽把口
閒時part time搵夠 我班裡的同學話我濕鳩
恒大裡 遇老友

恒大概念大碟

我有我智慧怕獌太邪太邋遢
我有我買人永未折服拒絕高價
永遠會有辦法第四路遠未怕黑

我有我欠債最難拆亦繼續拆
個網友要我退就當做轉換一下
個重擔太重我會俾啲掙扎

我捧足總你好應該高興 讓我這一生接管這big四
用我這黑雙於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想爭四，在我老闆中享多些福氣
做阿狗要你睇到我最終勝利

不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費傷兵考我幾高修為 (有山狗奧燒我點衰俾你睇）
不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費即管考我中堅解圍
我講過的猁狗熱狗獌狗鏝狗臭軌記得踢波咪講咁多放馬過嚟

我有我永續挫敗永未嚇窒我
聽說我進四困難冇前四就炒我
永遠無法奪冠越惡劣我越有火
我最愛殺價殺落去就有突破
世界太變態說我買人太度縮過
個價格貴到要我與佢死過

有歐洲盃我好應該爭氣 若最終畢生捧盃的希冀
用我這高斯於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想爭四 望退休收山享多些福氣
做阿狗要你睇到我最終勝利

不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費歐洲考我幾高修為 (有沙加韋碧我衰緊俾你睇）
不需計我要入前四（喂喂喂）
輸九世你要入前四（喂喂喂）
不枉費即管睇我中峰解圍
我講過的猁狗熱狗獌狗鏝狗臭軌記得踢波咪講咁多放馬過嚟

多謝咁多位巴打，我應該聽日同後日就會有時間錄，今日已經錄咗一首